有無人喺賭場輸完最後係追得返？

暫時次次清袋

利申：遊客心態，清晒就算

玩幾大？

每鋪細玩，唔好下下心雄加注碼
搵啲低house advantage嘅嘢玩
越近50/50越好 例如blackjack背哂basic strategy 係基本
當然大家入賭場機率上係輸硬 但係見到啲人亂賭輸錢就好唔抵

本多終勝

好多人心態係消費 刺激先係最重要

陳刀仔

輸2萬返贏20萬

黃秋生

諗起有位巴打20萬上到8000幾萬

你信呀？

300上2500

最緊要識收手，好多時比你好彩連贏但磨爛蓆都最後輸返

一開始，頭兩次跟人去夾埋輸萬一蚊
後尾自己一個去，每次帶5千，輸哂就算，之後贏7千幾，再去贏多5千幾，算係回左本，沒再去

咪玩啦
blackjack俾你背哂basic strategy勝率都唔過30%，何況你連佢用幾多副牌都唔知
就算有D賭埸俾你玩記牌，你勝率都係多幾%

有

一講賭就成班唔識賭嘅柒頭9up
背哂basic strategy係講緊只輸0.5%-1%

心態唔好
清晒就算 你最尾一注都係是旦買

最高記錄1萬追番30幾萬

廿緡就想贏二千五百幾萬

21點
兩千蚊本輸淨300
一路推返3千幾走人
都係預左清袋走人

21你個人理性少少
拎住十個本左右
唔太黑仔要贏錢唔難喎
不過睇你贏幾多先當贏囉

1萬樓下係可以

勝率都唔過30%
係咪講緊自己？返屋企含撚先啦
又要講機率但又唔係用返數學黎講

你咁勁
贏到買貝沙灣未

我見有人用廿蚊贏2500萬返黎，最後仲參加慈善啤王大賽

好心你柒咗就咪再衝出黎柒啦
人哋講緊數學係計出嚟，你個30%點撚樣計出嚟呀？
正常咁玩長賭都係輸畀莊家，要贏又要記晒啲嘢，唔係靠你一個人咁撚易

無追po?相都齊哂唔信？

有哂相 我信

買左500輸哂
最後係地下執到一千蚊，追得返，即走。

暫時輸4000，應該終極一戰定及時收手

終極一戰，再拎一半去叫g

花旗骰

有相都唔信
有碼唔代表贏返黎

我多數都追得番
要SET贏幾多就走,同埋SET輸幾多就唔追
最好平注,唔好一注過

係，玩機磨咗兩粒鐘
最後兩口百家樂玩完

每次帶幾多本，一注買幾多

依加先2點咁快玩完

如果用玩埋就算 舊錢帶黎預左娛樂預左輸既話 好難追喎

係咪百家樂最抵屌

21點 直輸4500 倒贏1500

本身預幾多本，最後平注定一路推

百家樂跟大路推兩口算

5000咋 之後連贏加BJ 左兩三次同DB 成功就上返去了

好心唔識就google 唔好9up啦。。。

點解係背basic strategy而唔係記牌

仲要靠借返黎，真正欠債要靠賭博來還

我信....... 係廣告係賭場打手 。唔通個個學劉德華20蚊贏2500個。

即係有99%係贏

試過輸左九千蚊，得番最後三百，唔願走，起d百家樂電子機到由300玩到變番九千 用左6個中

你唔撚識就唔好衝出黎柒喇
背哂 bs 起碼48-49% （要睇rules)
之前賭場有得記牌 可以誇張到超過50% 先會比人全面封殺

試過輸2億
後尾贏番20億

長玩好多都會輸
只有捉中一條好路，就可以高機率贏
要捉中一條好路 你要有運/大量時間搵路
所以賭百家樂靠運的確無錯
有啲浪費時間

接近50%勝率就問人贏到貝沙灣
你搞清楚50%係咩意思未

咁玩乜？百家樂？
用basic strategy 對無限副牌，house advantage 講緊係低於0.5%。當然澳門仲有啲奇怪例去加大啦。

勝率唔過30%，仲衰撚過買六合彩喎

如果澳門唔用蝸牛機, 用hi/lo記牌冇難度

基本上帶1就 1+1咁走

夠就算

長賭必輸

唔係，expected value 最高係blackjack （assume 你跟足basic strategy ）

最正常嗰隻百家樂：
即係莊贏有抽5%水，但7贏6都係賠95折先抵，打和無通殺
（迷你百家樂係唔抽水，個7贏6只賠一半，其實個expected value 仲低咗）

百家樂house edge 都係1%多少少（買莊就1.0%，閒就1.3幾）

只不過，呢種百家樂要做到optimal result （expect value最高），就係不斷買莊。而百家樂坽唔拎牌係跟例，你除咗平注屌落去之外，有乜做？

（不過玩blackjack 跟晒basic strategy 一樣係機械人賭法）

澳門蝸牛機6副牌，鋪鋪洗，記都無用。

House edge ... 即係每一鋪落100蚊注，期待平均輸少於1%

路有用，賭場執撚咗
喺百家樂長賭有贏嗰啲：一係吹水，一係本多終勝，一係極好運

用6-8 Set 啤你點撚樣記？

每下注100蚊平均輸0.5-1蚊
講勝率無意義，blackjack賠1.5倍，咁少過50%勝率唔代表少咗錢

blackjack入面10同A對賭客最有利
最原始方法，由0開始count，每出一隻2-6加1，出10JQKA減1
count愈大愈好，去到某個數就開始加注
其實真係唔難，何況card counter好多都練過

去兩次都有贏 一兩百咁

通常買大細長開就追 或者單跳

冇咩科學根據 但淨係有咁嘅方向黎買

大概
本9000 贏3000就走
有時黑仔狂輸,輸4000-5000就會走
最緊要識得走﹐唔好俾勝利蒙蔽

返去打波算啦 教練

6-8 副牌都唔係重點，俾d精神都記到
問題係部蝸牛機會keep住用返d牌

老虎機係咪無搵笨？

喺邊玩?澳門就不了 得slot mach叫做玩得過 其他地方玩blackjack多數贏到錢

其實輸1蚊賭22蚊，輸2蚊賭4蚊係咪必勝？

對上一次都係帶3千過去 淨玩大細贏3千就收手

$1000玩到$500
再由$500玩上$1800
跟住輸哂
利申：第一次入賭場玩到唔肯走

係

路只係事後孔明 無預測作用
長龍某機會率出現 極低
你好運咪見到
我所講嘅運就係撞到條長龍嘅運
而唔係恰埋眼鳩買必中果種運
本多未必勝 如果玩纜必死

冇記錯既話21點個期望值係-0.6%

唔爭在玩埋count carding

有限紅

真係搵錢咪poker

賭場就係贏賭仔追數心態

poker需要太多技巧 想除非個場多水魚 如果唔係都冇乜著數

次次一玩枱個啲 多數都輸錢 唔會追得返
依家多數玩老虎機

唔識賭
走左入去威尼斯人
見到一張賭大細
拎住1000本
碌下碌下 +1800
就走人

百家樂？

試過同fd 每日夾5000
10000輸淨500
玩21點 倒贏返18000
每人賺$4000 跟住去沖涼

喺賭場玩咩最好？

如果未中伏，應該係收手食花生最好

用咗幾耐反擊

有 試過輸咗三個 之後問人借錢追番五個 輸多贏少

你仲勁啦 計到black jack勝率30%

成日都覺得玩百家樂同玩大細一樣

無話中唔中伏既 有時塊澳門玩 都會入去玩下 輸哂就算 有贏就走 唔會話玩到上癮既

expected value 係negative 大數定律下一定係輸俾賭場 明知唔公平都同人賭係咪on9

琴日先輸3000
之後追返正600走人

百家樂最撚好睇係這麼近那麼遠，
1點 vs 三公

用咗幾多鋪反擊

1800蚊本，跟住輸曬再補多1200
1200贏夠3600就走左

兩鋪 百家樂

但問號係你唔係自己一張枱呢百家樂仲好

以我所知係20連本上到90就走左，絕對冇去到8000

跟有運嘅人玩

聽好多話我一開始係贏錢架，係後尾輸返轉頭咋嘛

我無咩感受贏已經gg

齊歡暢 贏埋4條煙翻身 好勁

係要兩樣夾埋先機率上贏 識唔識架

賭場數學上長玩你一家輸
所以最大機會贏係玩一局
All in

有次諗住細細地玩下，輸左一千再禁五百出黎追。
由68蚊淨係玩到一鋪百家樂，3個鐘追到2千幾，唔願走又輸撚翻曬

其實本多終勝 只要你本大
玩大細 每次都壓大 如果開細輸左再用雙倍本dum落去
我唔信開十次都係細 賭場必勝方法 唔好教人

嬴就10蚊10蚊咁嬴，黑起上嚟就好易輸清光

最搵笨

開乜根本係任鳩黎。
House edge 亦係最高

賭枱有上限，你亦唔會有咁大個本
100蚊鋪，連瓜10口都已經要落102400

有蝸牛機，無得count

仲有要本大，大把有錢佬見你本少bully bet 鋤死你

Basic strategy 唔需要理會同枱嘅人
6副牌，鋪鋪洗，算independent event 黎

當然，有時尾門鳩黎搞輸真係激氣嘅。

機率上確實係嘅。。。

不過入得賭場都係想開心玩下啫，玩一鋪就走，不如唔好去

唔信10次細？
百家樂17連閒我都見過（到最後張枱迫爆人咁滯）